# Application de gestion de note

-Ajouter une note (option : date)3

-Consulter le rappel d'echeance 1

-Modifier une note 3

supprimer une note 3

afficher la liste  3

afficher l'historique 2

partager la liste de note 2

creer une liste de note  3


